---
title: "Hackernol 00001010"
date: 2017-11-08T23:36:32-03:00
draft: false
---

##### Episodio 10 liberado!!!

**Hackerñol contracultura digital para hispano hablantes!!!**

Esta vez rek2 y +1b0  se motivaron y subieron otro episodio en el que se discuten los siguientes temas:

- Million mask march
- Aaron swartz day
- Barrent brown
- Chelsea Manning
- Anarquismo y mucho mas!!!

***SALUD!!!***

<iframe width="854" height="480" src="https://www.youtube.com/embed/DaeIJbythjA" frameborder="0" gesture="media" allowfullscreen></iframe>

##### Enlaces:
* [Million Mask March](http://www.millionmaskmarch.com/)
* [Aaron swartz day](https://www.aaronswartzday.org/)
* [Barrent brown](https://en.wikipedia.org/wiki/Barrett_Brown)
* [Chelsea Manning](https://twitter.com/xychelsea?lang=es)

##### Temas:
* [Hacktivismo](https://es.wikipedia.org/wiki/Hacktivismo)
* [free jeremy](hammond https://freejeremy.net/)
* [Free Julian Assange](https://www.freeassangenow.org/)
* [HackerSpaces](https://www.noisebridge.net/)

<br>
Musica gracias a [DualCore](https://dualcoremusic.com/nerdcore)
Twitter de Dualcore: ***@dualcoremusic***
<br>

[Nuestra pagina web ***HACKERñOL***](https://xn--hackerol-i3a.net/)
##### Nuestras comunidades desde donde sale este programa:
* https://binaryfreedom.info
* https://hispagatos.org
* https://noisebridge.net/wiki/DC415


***Well, not your average phone freak, that's for sure. But there's plenty of kooks out there. Data travelers, Electro wizards, techno anarchists. Anything's possible.***

Saludos a la peña y los que luchan! 

sigma0100

""
